現役TOP5. 型仔球員

呀朗
托迪
拉膠
T9
azp

居然吾提自己

靚仔同型識唔識分

glo都冇此post已完

美利拉斯

阿朗邊忽型
成個大陸佬咁

無我

猩猩

azp差樓上好多皮

卡拉斯高

竟然無達美安

無Marco Reus？

Reus都無，真係唔洗討論

謝雲奴

伊巴都冇

住烏

ramos
reus
emre can

咁耐都無人屌

吾你老母

又提人老母咁惡架

me

竟然矛禾

神軒刀冇🙄

朗尼都冇？

我呢屌你

Reus都無？靚仔加型仔集於一身
J撚死我

識貨，有me

阿狗
藍斯
沙卡
基佬
迪保治
奥燒
山狗
全部好樣 算唔算最多靚仔會

皇馬都唔錯
C7
卻奧斯
拉莫斯
沾屎
Isco
干查奧
都幾好樣

無住烏

住烏都無

Azp算啦 個樣好似整左容咁

軒隊都冇?

高美斯都冇..

我係現今球壇最靚仔

奧燒

青靚白淨

除左頭三個其他

Rooney

屌 搞到個mon油晒

成個弱智咁

基士文都冇？

朕

Torres Reus

reus
de gea
C7
Lalala
馬體會 基士文

利記新龍

不過得個樣

銀河唯一真係好撚型
利申:轟

轉行做model算喇

型到

占士洛迪古斯唔係排第一就知唔洗睇落去

佢靚仔者，點會入到型仔top5，𡃁仔味咁濃

拉膠又靚又型囉好冇-_-

有啲唔妥哎喎

識野
冇夏卡萊斯同大米安真係唔洗討論

型嚟講除左我之外馬治斯奧都相當唔錯

天生嘅野

Sagna

冇Diego costa已經唔洗討論

Agger

保方都無

痴線，列貝利都冇

迪布治都唔得？

Toby

竟然無人提我利隊長軒巨 仲有男神陳仔
Lalala子可能當靚仔>型仔嘅